真正阿迷係會同雲加共富貴共患難

反雲=假阿

雲加